強烈要求連狗交待下因乜事bam左愚樂台台柱邊狗

今日邊狗 明日唔知到邊位手足

下個就到你呢件射精娜b條疤既人渣

有係中共做間諜既手足搵到點解了

講人渣 我都只係排第4,5位
前面仲有幾位手足

屌奶星 大事大非前都仲玩野
抵死啦

愚台人人自危

連尼住我屌你老母啦食屎狗，五毛就唔bam你老母臭閪

開名

有無手足游行抗議

有心牙邊泉下有知一定好感動

支持bbg

bam五毛既話樓豬咪好危險

打錯
唔係樓豬
係對唔住大佬

降囝/色情狗/導狗

內容講乜

點解你佔左兩位

樓主又知佢比人ban?
唔通你係佢分身

你弱智咪唔知囉

落地獄啦你

躝啦你

哭左...

牙斬